滑板JJ入

屌你練Kickflip 練到好撚頹

係 。見d人唔洗點pop板都做到
how?

靠掃板 我成日靜係land到後腳 我寧願land唔到

塊板係唔係自己下面， 我成日掃左塊板去前面，或者塊板轉180

因為你個膊頭郁咗 塊板先會𨍭 我係差隻前腳收返入去

屌牙但我睇片個個人都微微向前轉架wor

條片有講話個膊頭向咗前塊板就會移位

又或者太大力先會向前飛

新手完全唔識玩
想問下依塊做唔做到依啲花式 定只係代步
同埋新手買依塊啱玩？$700
今日試過 又唔會左右擺得好勁
有隻擺得勁啲嘅要$11xx
想問下大家點睇

唔係做唔到但會難小小 呢塊我會拎黎代步
如果買滑板建議去尖沙咀HKIT買佢會講你知點砌同埋質素有保證

明白
我諗住平平地買上面個塊代下步算
因為主要想代步 花式就其次啦
巴打覺得上面個塊700值嗎

代步玩魚仔板雖然柒啲
$700差唔多啦

咁依塊呢
但要成1100
本身700個塊 好魚仔型咩
咁依塊1100 魚唔魚
同埋依塊好容易向左向右側
求解

但係如果你話2塊差唔多
咁我就買700個塊算

轉咗轉右練就得 咩價錢都轉到唔關塊板事

姐係轉到左右 就自然玩到花式？
因為我都諗住試下玩埋花式
用700個塊
個塊係咪都會玩到
係就買

可以咁講 玩花式老手你比塊魚仔板佢都做到360 flip所以唔係睇板係睇人到你踩到咁上下你會明我講咩

明曬
咁急不及待買700蚊塊板了

邊度買

開心使用中
塊板好撚快
仲要仆咗幾野

想賣長板drop through
硬板+u形板面方便壓板 我覺得幾啱新手
轉咗玩電動滑板 所以想放
購自淘寶 賣$400
有意請聯絡
限彩虹站交收

狗也不屌淘寶

Btw大家疫情下仲夠唔夠膽出去踩板

唔夠膽

我對上一次出去踩都5日前
好想踩啊

我已經係七月頭
係想搵fd同練嘢 但依加真係好易中
莫講話踩板 依加一個fd都唔會見

想問下做shuvit有冇咩要點
上網睇跟足哂塊板係識轉但會走左去

戴住口罩踩😷

正常係會向斜前走 所以要微微向斜跳一跳

我仲以為係原地添
試試先唔該巴打

有無沙田友一齊踩

太遠了😂小小弟屯天元

師兄你上面果兩塊係SURFSKATE 黎 同普通SKATEBOARD 係唔同架
如果你想玩360FLIP 呀 果D TRICK 最好買返傳統 SKATEBOARD
不過見你話開心使用中就OK啦
我想係SURKSKATE 新手 有睇過DECATHLON 果塊
但我主要練沖浪 買左第塊
早排已經跌爆左部電話

有冇屯天元ching 一齊玩 / 知邊度有d 有小斜既板場

感謝巴打解答
買咗之後先知係SURFSKATE
但我係Youtube見到有人用SURKSKATE都做到花式
Btw玩落好正 前行速度好快
因為咁都仆咗獲

360 / maneuver 果d唔算喎
講緊成塊飛起果d flip 喎

0:55開始 佢依隻算係？
我一開始都會以為唔得
但見到佢都得 個心即刻紅一紅

想學花式就買技術板咪撚煩
淨係ollie都有排你練
你睇片個堆肯定玩左好撚多年
同玩滑板咪諗住貪平
我玩左半年都換左兩塊板都三對鞋

重有學一招同精通一招係兩回事
所以新手唔好諗住玩一兩年就可以做到片入面咁撚勁

啱啱收咗個kickflip

巴打玩左幾耐
最近我都練緊heelflip
我玩左半年都淨係識ollie power slide
pop shuvit同180都唔識
玩到好撚灰

2年多啲
本身識唔識Flip trick? 如果未識架話呢個係滑板第一個既樽頸
半年差唔多啦 想問一個星期踩幾多日？
上網睇下自己試下 好快就得架啦
最好尋返班差唔多實力嘅Fd咁成個滑板生活就好精彩！加油 香港人唔係咁易放棄嘅

我heelflip而家可以flip到塊板, 係前腳唔識收返
你覺得kickflip定heelflip易d
我kickflip完全唔識flip塊板
依排少左應該一個禮拜玩得兩三日
次次練練下heelflip都走返去練ollie

我緊係覺kickflip已經land到 因人異議兩個都差唔多 如果你一開始就玩heelflip 其實你已經有答案
一星期二三日ok啦
要逼自己練
我顛多係同自己講land唔到唔飲水 跟住打幾下就land咗

因為我見kickflip同ollie比較似
所以有諗過改練kickflip
唉屌今晚再練

加油 等你好消息

想買塊滑板代步, 淨係識行識停識轉灣難唔難? 邊到買板好?

唔想煩就去尖沙咀HKIT 但砌一塊要預2000 平啲就上網自己買

去852砌係咪都要差唔多價錢？

可以咁講

雖然只係ollie跳過左個氣水罐但好撚爽

做到Ollie就打開咗踩板既真理之門

建議ollie 跳高d先去學其他 搵番滑板高空落地既快感

但後碌成日都hi到 係咪碌得唔夠快
有諗過飛一級但好淆

前腳掃板 後腳提高就解決咗第一個問題
don’t be scare just do it

掃板呢個無障礙物嗰陣係完全無問題
但一有罐就算掃左都會hi 一hi
一係過左但land fail

前後腳都拗曬柴爽有排抖

大拗？
拗完仲返到屋企嗎
好好休養

細

未玩過想學有咩入門方法
毒撚唔敢貿貿然落板場問人
利申：板都未買

去組塊板先
之後上網睇下新手教學
再係屋企附近搵個無咩人既平地練
起碼仆街都無咩人見到
一開波好簡單練下滑行踩板尾轉下彎
練熟左就可以開始練ollie

巴打平時去板場練？
其實點樣ollie個陣滯空耐d
雖然而家可以跳過兩塊板但成日都好快落地

我周街踩 練野就搵個平地練下
打任何trick都保持輕鬆加小小騰空力 好似好難理解 試下用力跳放鬆落

戴番個頭盔先
利申：非專業 純個人經驗

有冇人玩downhill

有冇人想一齊玩 練緊kickflip

你哋通常去邊個場練新手想搵人一齊練下

滑板第一個樽頸位 加油

屌你老母啲skate park幾時先開返好想玩mini ramp同drop下in

有冇巴打教路 我跳極都跳唔撚到
踩唔到塊塊識彈起跳 係咪踩我唔夠大力

Youtube幫到你 我以前都係睇住youtube黎練 一路做一路睇 搵啲野噤住黎練

我都係睇youtube自學
巴打有冇邊啲channel 教得好可以比我參考下

已經quit左無踩了之前練到land左BS flip一次就無練了

上YouTube 搵 how to ollie 大把啦，再唔係咪Braille

睇下呢兩條 我覺得唔錯

點解唔踩